[我們的基因成了773312] 謝安琪討論區 (11)

2018年的謝安琪：
女金 最女 至尊碟 最優女 十大

2019年上榜派台歌：
沐春風 (RTHK冠 903季)
其實寂寞 (997冠 兩台亞)
廢話 (Juno合唱)
偷情的禮儀 (903冠 997亞)
773312

773312

我們的基因

第一

做咩唔貼埋我在陽台上看你

等緊基因派台

唔記得左頂

襯人少馬上加返

好鍾意佢唱成魔之路

lm

留名

彳亍

正到呢

期待新企劃

YouTube dl左落嚟loop
尾場版

愈聽愈鍾意佢唱呢首同惡搞之吻

雌雄同體又正

其實首首kay唱都正

劉明

yes!!!

d相點影都好靚

Opening 畸 & closing 彳亍 都好正

773312

想聽kay完整唱一次畸

求成魔之路錄音

原來youtube有了

我淨係搵到cut咗啲尾嗰part嗰條

上個post嘅ching，可唔可以send埋絕不外洩

我們的基因

我們的基因好聽到呢

有冇消息話我們的基因會幾時派台？

好似未知

啱啱先派左773312
應該未有咁快再派台

如果浦銘心既仔女有角色
大家覺得現今樂壇邊個啱做

其實寒玲，林嘉欣同鄭伊健個角色係咪冇咩用

年少亦從沒任過性 極沒人性
呢句好聽

幸好死八婆昨天於垃圾堆讀屍政膠報，翻牆與及藍絲那班過咗去維穩，又唔搞幻覺文化與及麥浚龍FACEBOOK專頁，由星期日至二係咁搞謝安琪FACEBOOK專頁（張繼聰FACEBOOK專頁都有，但不嚴重），我看不過眼有幫手反擊（搞人全家，人哋一家都無講過），但我要工作，不能長期對住個FACEBOOK作戰，昨天已經開始回復安寧，

謝安琪現場演繹麥浚龍歌曲超正，令我認識麥浚龍，這幾天都記得謝安琪演繹「我在裂開裂開…………換來什麼 換來什麼」。

想知+1，鄭伊健連名都好似未有？

林嘉欣個角色有名呀
叫戴慈欣

林嘉欣同Juno有首「字典與聖經」未出

林嘉欣唱歌

想問下你點知既

Wyman 係 IG post 過

mv終於快出同正常長度

x2
仲彳亍同雌雄同體

初開呻吟最正

好好聽

冇字幕有啲唔慣

d mv真係好浪費
永遠都無故事性
明明拍得咁靚，但永遠都係得一個shot
我寧願佢唔好出mv
d mv根本就無令人想翻睇既意慾

Juno依家d MV
通常唱緊果時無劇情
劇情通常喺頭尾
可能想大家專心聽歌
但搞到d MV勁長

喺redmr唱女人同28
等到仆街都未開始有音樂

呢樣真
啲fd係到等好尷尬

我仲以為會cut

又係黨媒01
【謝安琪演唱會】全面解構個唱歌單 唱Juno歌原來有原因？
//《你們的幸福》係一種醒覺，醒覺咗嘅人係唔會返到轉頭。//

幾時出我們的基因呀

緊接的新歌《生命如胚胎蹦跳無聲》
？

佢最後個段既意思係咪代表佢依家啲歌都係間接回應緊社會

似係(?) 但點解又係01

堅嬲 想唱男女浴室 等到仆街都未等到

成篇野最後一句先係重點

仲有
她又以電影《廿二世紀殺人網絡》作例子：「我好鍾意《Matrix》，同呢首歌都係同一道理，我哋要選擇假象但開心，定係嚟到一塌糊塗嘅現實世界切切實實去活出自己嘅生命？」
果然係我地愛既kay

一塌糊塗嘅現實世界切切實實去活出自己嘅生命 <-- 浦銘心？

通常呢個時候係食嘢或者揀歌

第一個禮拜未有tee

唔明你講咩喎ching

要4星期內 我都訂左

立場

會有澳門站？

cm見到有人講

守護我的獨家村

睇comment

youtube啲盜錄演唱會片俾幻國封晒
冇得聽返我們的基因

B站有，不過唔知你地接唔接受到

仲有少少漏網之魚

有個影得勁清

唔緊要
已經識唱

支那冇版權意識我想講好多喺外國要好貴買嘅片 都喺bilibili睇到

之前有人成場show 2個鍾放左上youtube
（咁係唔啱咖）

已dl，loop住先，岀碟再買

我們的基因真係好入腦，反而另外嗰首未聽熟

另一首唱得好肉緊
好似唱到喊咁
唔以為佢婚姻好有問題

入晒戲

陽台？
新歌嚟講成晚我只係記得我們的基因同埋773312既旋律

終於

空降三甲

頂 而家先知其實寂寞係kay搶返黎笑死
好彩kay搶啱歌 演繹得好好 當然juno首寂莫就如都好聽啦
但kay呢首歌發揮得好好無得彈 想像唔到如果照佢地舊plan出歌 兩首歌效果會削弱咗幾多

Kay每次揀啲旋律都冇Juno啲咁pop,不過kay堆歌比較耐聽

等Juno唔洗唱得咁辛苦

咁快手
希望快啲出碟

Juno技術有限 睇佢唱情感的廢墟都知咩料感情投入知佢盡咗力但都仲係好牽強 畢竟佢嘅才華的確唔在歌唱上 單憑歌聲帶始終唔起首歌嘅效果 所以寂寞就如先要個bridge加返段電結做highlight
相反kay成首歌都係佢嘅vocal為主 當然jerald編得好好同啲和聲 但已經超班過juno

btw kay反枱果下好狠好正kay食住上岩架喇

反完枱juno話執返張枱

睇得出kay好敢向juno爭取
演唱會咁大隊管弦樂，都唔似juno風格
kay識得用juno資源

睇到隊管弦樂團，我有d 諗起以前ivana 個水百合演唱會

都睇得出juno好尊重佢
kay想要乜都盡量俾佢

Link pls

冇左啦

件tee有email黎填地址
唔知幾時會有

聽日又到JUNO派新歌

知唔知咩叫尊重

班黑警撚知咩

幻國ig update左773312 dadada版

把聲真係kay? 唔係好似

好似係kiri t
作曲個女仔？

演唱會段過場

我覺得kay個堆歌好聽過麥生個堆

google 先知原來有份同 hocc 係英國搞 show

Hocc 簽左佢

正常人點會揀咁多人地嘅歌... 仲話“我想不到其他選擇” 即係自己舊歌原付代表唔到自己想講嘅野嘅？！話唔想比版稅或者係特登想引起爭議咪算囉 又要格硬搵藉口

用負評炒作其實真係弊大於利 Kay本身紅唔需要靠喱啲技倆...

希望Kay唔好再盲撐Juno 啦... 感激佢簽翻你出黎係一件事 點樣發展自己事業同照顧自己歌迷係另一件事 應由自己決定 唔好變成女版Juno...

啫係幾時有訪問五日都要聽哂？

應該係

今次對街客嚟講的確好趕客，但可能我有心理準備當睇音樂劇，今次嘅演出係非常成功

有意境，唱得好

Kiri T好嘢黎㗎 早幾個月先出咗debut album
寫啲歌好有自己風格 期待佢同多啲歌手有crossover

The album part one嘅時候我覺得係唔錯，明白故事個flow，人物構造好juicy
至尊碟實至名歸

係由今年開始，冇哂故事線，文案完全唔出
唔知道佢想點
做埋場音樂會之後，剩係好想快啲到十二月，買完隻碟補完成個故事就算
謝安琪想做機械人又好，做番社會琪又好
千祈唔好做番浦銘心，拖劇情拖到噚氣過真情咁

有冇巴絲有尾場獨家村喊條片
YouTube 個條比幻國del左

尾場邊有喊
係尾2果場

The Album and the rest of it同kay isn’t me dvd都係12月12號同時出？

我都想keep返嗰條

應該唔會撞日期出咁笨？除非擺埋落the rest of it一齊出啦🤔

他續指演唱會DVD與新歌將會同時推出：「有啲片段需要完騷後安排再拍，都需要Kay在場，企劃入面我有首新歌《忘記和記》，另一邊Kay之前就出咗《773312》。就算我哋一齊合作，希望各自嘅新歌都有唔同對比。」

上面東網訪問咁講
不過非常支持 同時享受
完整補完董浦故事

好有效率！！演唱會兩個月就出到

我要blu-ray

周博賢又選咩位

見佢大炒人

藝發局

773312 速冠？
@聰哥

呢個女人係咪想放大假所以唔派歌

點鬼知903

點解仲有得選

有一段仔

download 左

有冇我們的基因歌詞

我們的基因

不稀罕吸引別人 不管古怪傳聞
光陰不夠暫緩來日早登青雲 偏勾引了你歡心

身邊擠滿悶人 掃去眼中灰塵
獨個來去不必帶故沾親
但說話不囉嗦的你 頗有趣吸引

約會你原本貪你就我
莫明地欣賞我 才令我 明白我怕獨個
想與你玩～玩火

人最討厭沒個性 做大事要幾歲便被承認
談情甜在沒人證 生命如像胚胎蹦跳無聲
年少亦從未任過性 亦沒人性 未共你驚世駭俗難認命
剛好你闖進來 手牽手出走到邊境
我們的基因不必鑑證

早一點擺脫密雲 早一天變大人
終於可以換來權利挑選親人
當然要與你結婚

草繩粗率更迷人 哪怕教堂陰沉
沒鑽戒交杯嘴當那香檳
沒有人祝福的婚禮 先會更相襯

約會你無非想你像我
但其後想不到 其實你 明白你太像我
漫遊亦怕蹉跎～

人最討厭沒個性 做大事要幾歲便被承認
談情亦沒憑證 不如沉默放浪似幽靈
年少亦從未任過性 極沒人性 未共你驚世駭俗難認命
剛好你闖進來 手牽手出走到邊境
結合的基因只靠即興

很虔誠 很純情 不必辨認誰在計劃～愛情

要睇返歌詞先記得點唱

星期一至五903個訪問有冇人可以錄低，有幾日未必聽到

yt好似有得睇翻

未必有足本

一日播得少少, 好吊癮

求今日錄音

你tg我

773312係新project

仲要唔會係黎緊隻新碟到
咁即刻買左773312single 狂聽先

雙人訪問講啲野好虚
Kay單人訪問講嘢入肉好多
上次黨媒01個訪問好高質

但佢地啲火花都好睇

因為基本上juno講曬...
HK01果d明顯係鱔稿 雖然寫得幾好 但往往出得太遲同無乜宣傳 搞到無人跟到佢地做緊乜

有講<你們的幸福>嗰篇唔似係鱔稿
呢篇好深入

773312播得好到

女金味濃
一講左773312係新碟就喪播
應該係唔想比至尊碟

Yiu Fai Chow's facebook

星期六，麥浚龍、謝安琪和我會在這個研討會上，一起談我們的新歌《773312》，談機械/人、渴想、記憶、愛...。The Age of Robots，詳情請看海報（英語進行）。我們的前言：

平地一聲雷。

破口電光閃爍。

773312：「好像… 過了許久。有… 七千九百八十一年。」

時間這回事，對我並不管用。

短路。意識恢復，究竟她在何時何地，為什麼，是什麼。《773312》啟動一個都市幻想，關於渴望、記憶、愛，和人工智能。

想找你，可惜你已不在。

我想去等，但… 又可以等誰。

天已荒，地已老，人已去，只剩我獨守孤地。

一場無愛者的虛空放逐。

麥浚龍、周耀輝

#773312

真係有黎明

好癲

女金就應該穩
不過碟就應該輸硬 最女都

咩事？

忘記和記

沐春風嘅伊健冇哂消息

純經過

淨係借個火

林嘉欣呢
林家棟呢

林家棟應該冇戲份啦 做juno老闆啫

啱啱係somad 個ig睇到
有張相個留言有講演唱會有part two

哈？！原文係點講？有無cap圖？

唔知係咪真係會有part two

吓

今年唔好拎最女好啲
碟嘅話我覺得part2好過part1

Part2啲線又亂 又拖文案 人物形象完全唔鮮明 玩到爛哂
Part1完勝喎

要睇成品先比較到

但part2 d歌豐富好多
part1 得7首歌

Part 1故事性強好多喎

今集有kay

鍾意part2 啲歌多啲
等出碟嘅時候有文案再睇返可能會好啲

感覺part2係對應part1成個故事，2個角色嘅心情，情感同想法上嘅變化

我都覺得part2啲歌正啲
我們的基因好好聽

究竟會唔會派我們的基因

佢之前好似話會派

唔係隻隻都派架咩

我估而家唔會全部歌都派啦
一派下一隻碟嘅歌就狂播
The album果堆歌就無視
你係Juno你會點揀

有咩講

頭先影

錄左，因為英文9成都聽唔明

屌，頭先錢大康係個talk度話之前鋸燈柱嗰D係rioters

無啦啦講rioters做乜
用呢個字已經企晒邊

求英文JJ文字翻譯

嗰陣佢講人面識別所涉及嘅AI技術，跟住就扯咗過嚟呢度

有冇人屌鳩佢

無，嗰陣好撚靜

介唔介意share或者講一講 kay講英文好好聽

你留tg我sd俾你

thanks ching

你有冇擺上個谷呢排太忙冇咩點追

我都想要， 唔該！

有

Fb

唉
我諗應該只係for宣傳嚟緊嘅project
喺度故弄玄虛一下姐
無需多心
大家唔好再ff佢係公開地表達自己嘅感受啦

公司Po會加hastagssssssssss
不過d Po都無咩嘢

終於唔係公司po
次次一自己post都打孖上仲要係用英文

見到有人話今日出新歌
係唔係假嫁

你聽邊度講

轉走埋黑色icon

可能都只係公司策略姐
唔打hashtag唔代表唔係幻國主理
等陣可能發現原來又係公司post

睇到人地ig講
可能睇錯瓜

見好多人多謝謝安琪 心諗其實三個po都講光暗 第一個重要係尋日po 可以點關事

係咪講榮光

佢呢幾年new age左（跟得張生多）
new age成日講光

想睇返日常post

想見返以前kaykayiskay既佢

等歌等到變長頸族

我們的基因 CD version已出

好似得joox?

好好聽
呢個時間plug係咩玩法

佢fb入唔到嘅？

其他page都係咁，fb又出事

Joox 已經上架 我們的基因
生命如像胚胎蹦跳無聲~

Spotify都有
Loop緊

Apple music 未有既？

覺得佢演唱會live唱得sweet啲

Agger,兩種感覺

看著那一支煙燒斷了
勇悍地發揮 人類原始本領

YouTube kkbox未有嘅？

我們的基因好正

演唱會版聽到「當然與你結婚」嗰句起雞皮

KKBOX 已有

Apple Music 快出，頂唔緊啦

希望哩首紅返少少

係囉 演唱會有feel好多

人最討厭沒個性

後尾有段係演唱會果時冇唱到

會唔會只係上左架未派台
新鮮派台叱咤樂壇冇理由唔首播

點解會落咁重autotune..

有無人好欣賞首歌好微妙地轉咗三次key

會唔會係佢想表達773312呢隻機械人識咗董折之後感動到“發揮人類原始本領”, 變咗做人
好似westworld套戲咁

唔開心 明明773312 播得咁好

竟然演唱會live 好聽啲
不過 CD 都好聽

我都覺773312 project有啲似 Westworld個主旨

56x啲歌好多都tune, 家明 羅生門

我都諗緊究竟係我先入為主定點，覺得演唱會好聽啲

講真有少少唔似佢把聲

apple music 有啦

正

遲啲出演唱會cd? dvd? 買硬架喇

應該會出dvd, kkbox應該會有掛，佢好多演唱會碟都有

有啲位tune到粒音扭扭地

我記得Kay好似講過我們的基因係要唱到好細個對愛情種感覺 autotune應該係想tune到佢把聲變到十幾歲嘅感覺

好正
SONG OF THE YEAR 呀
年尾瘋狂派歌，係咪又要女金

我覺得唔係tune
應該叫加effect

唔洗派基因，由派773312開始已經肯定係女金

呢首點都要派啦，迴響比前幾首大，773312個MV好多人問幾時出我們的基因

但773312擺明谷緊十大
轉plug簡直係自殺
寧願等到一月先plug

都啱

把聲好聽到。。。

佢究竟有幾多把聲
咩曲風、情緒都handle到

琴日email黎確認地址 話12/11前送

但有幾粒音tone到機械聲咁

你地意會到歌詞講緊乜🤔

佢真係好叻用唔同聲線嚟演繹

sweet 腔 - 我們的基因
溫柔地堅毅 - 獨家村
rock 腔 - 潔淨皇后
冷艷 - 亡命之途
熱血 - 雞蛋與羔羊
鳩 - 喪婆
淫 - 藝伎回憶錄

仲有好多，但全部都入型入格

Concert等到宜家終於等到

我們的基因 定 戴我走 sweet d

早一點擺脫密雲 早一天變大人
終於可以換來權利挑選親人 當然要與你結婚

同17歲董拆拍拖同扑野仲大埋肚

只嫁勇武(悍)巴

人類原始本領

佢只係因為唔想一個人所以同董折試下，無諗過會行到好耐，無董折對呢段關係咁有信心

其實有無必要咁快 del 哂演唱會d 片

搞到想聽 我們的基因 live 都要上大陸網搵

放心，以Juno性格
風林山火依啲唔係點賺錢嘅就剪片剪幾年
演唱會碟無需大量額外成本，又必賺嘅一定好快出
你儲定錢買都得啦
年尾the album part 2 再加演唱會，加埋可能要$750以上，可以極速套現

頭一段應該係講佢兩個係同學
十七歲嘅浦銘心係一個獨來獨往嘅人
不鐘意social 學校好多佢嘅古怪傳聞
但董折覺得咁樣嘅浦銘心好吸引
浦銘心亦覺得
同唔太出聲嘅董折幾夾

然後睇到浦銘心係一個好現實嘅人
同董折一齊都係因為佢就得人
佢最愛都係自己
（呢度都睇得出
一開始17歲董折係好遷就浦銘心
但28覺得要就住浦銘心辛苦 但唔會出聲
eg 買牛奶成日買錯但唔明浦嬲咩
34個陣已經辛苦到要透過暴力去出聲
但都無親口同老婆講佢遷就得好辛苦
浦離婚都係覺得老公唔再就佢
eg唔俾出去返工/唔俾用打字機
愛情已經變質
之後再結婚都係古天樂好遷就佢）

而十七歲嘅董折對呢段關係嘅堅定
令到浦銘心由獨來獨往
到鐘意有人陪有人遷就
對世界有返熱情 信心同希望
想任性一次 想玩玩火
想對世界宣戰

而結婚生仔就係一個宣戰嘅儀式
無錢無鑽戒無靚教堂無人祝褔都無所謂
因為佢地唔care呢種傳統儀式
生仔都係即興
佢地兩個嘅基因天生就係
拒絕做個無個性嘅普通人
（呢度都好似kay同juno現實都係呢種人
討厭重複 需要不斷突破嘅人）

我隨便亂打嘅 大家睇下就好

「看著那一支煙燒斷了 勇悍地發揮 人類原始本領」唱完之後段音樂好感動，將首歌昇華咗，個感覺就好似歌頌緊愛情嘅偉大咁

載我走sweet好多喎

Live版正啲

有冇人鐘意我可以被這個世界淘汰，但不可以被世界擊敗

演唱會版warm d
因為大提琴？

Btw. 因為演唱會鐘意左管弦樂

真係好好聽
林夕填詞真係特別入腦

我們的基因已派咗903了

7星期狂播上十大啦

難度分11分
10分滿分

MLA腔

仲有篋神個唱腔

結果都係773312開播先
竟然係細So開齋

點搞
773312 不如3>3>3>2落榜算啦
我們的基因 10>2>2>3>2>1>1 收工得唔得

入型入格學港女rap都好正

其實我覺得應該谷773312入十大
基因上一上 有得候選下最歌咪算

要數真係有排數......

喪婆扮阿婆
私隱線扮八婆
篋神扮神婆
同埋......08年兒歌金曲頒獎禮扮細路同粵曲腔唱數字歌

基因變誇年就變咗第二首亂世情侶

獎無所謂啦
有好歌聽就得
唔想佢變另一個萬年

臨12點前播多次773312

想當年樂觀咪得囉
好似仲要6周播到十大高位

真，我們的基因、773312我都覺得好正好驚喜，之前首其實寂寞又loop咗大半年，有好歌出已十分滿足！期待the album CD

奬項要攞都差不多攞過，有只係錦上添花

都係啱，但獎係fans攞多過佢自己啦
同埋覺得應得嘅話真係好想佢攞
萬年基本上大半數女金都係唔值嘅

17剪得好D
我們的基因

勇悍17

我們的基因個MV畫面太少，同埋個畫面夾唔到份詞

起碼一半

唔係同一個人剪

唔怪得

基因又開播

作曲：John Laudon
填詞：周博賢
編曲：John Laudon
監製：周博賢

躺下去 上路去 別太念掛這裡
倘若這絕症讓你 太洩氣萎衰
我願抱你過最後行程 背上你恐懼
為你 平伏情緒

舊日絆腳的顧慮 你終可跨過去
現在踏進遠方的天國裡
重拾到生趣

聖地裡 誰要上山涉水
從來沒失敗 和沒有不對
只知寬恕 沒鬥爭 沒有苦澀味蕾
沒有速度 緩慢裡安睡 無痛地醉

這地太熱愛敵對 並各自有堡壘
要為勝利拼命去 作瞎眼跑腿
今天你已算責任完成 贖了上世的罪
賀你 全身的退

道別俗世的顧慮 再不須掉眼淚
現在踏進遠方的天國裡
要住進新居

於聖地裡 誰要上山涉水
從來沒失敗 從來沒有不對
只知寬恕 沒鬥爭 沒有世界之最
沒有速度 緩慢裡安睡 無痛寄居

縱每晚會因你已別離 心絞痛
總為你達到極快樂有甜蜜悸動

廣闊地裡 誰要上山涉水
從來沒失敗 從來沒有不對
只知寬恕 沒鬥爭 沒有苦澀味蕾
沒有速度 寧靜裡安睡 含笑地醉

基因正

之前唔知喺邊到睇到係咪話有18首歌

rip

唔知有無old news
童年浦銘心同浦銘心個女係同一個小演員
純為似樣？

773312今日響903爆seed
唔會33333掛
今日donald報榜話4星期都係第3佢都笑左出嚟

係同一個小演員

係咪真係要入十大

個款似
btw邊個咁撚得閒又逐個post負皮

雞容啲護主狗囉

都好丫，773312 特別d

諗起發現號3>3>3>3>1

Viu果個節目幾時做？
頭先見到冇睇時間

23號8點半

咩節目？

旅遊節目

叫 一個人會上癮

kay做?

係呀，好似係歐洲拍

咪上次去米蘭時裝週嗰時拍樓上嗰啲係咪Kay fans黎

我又係假粉了

呢個咩演唱會嚟
近年去參展嗰d都係星夢奀星
相對高質嘅已經係七八年前嘅Alfred同Mag

冇跟得咁貼

今年係日本搞

CM有人話....
有frd去左東京睇謝安琪，佢話又係新歌。節目12月30和31號係日本播出。

除非新企劃，唔係到時碟都出晒應該無咩驚喜

應該新企劃掛

之前演唱會買左件tee但太大件有無人可以接收左佢L size後面有佢個樣個件

麥浚龍（Juno）今日到商台宣傳與黎明（Leon）合唱的新歌《忘記和記》，透露下月將推出《The album》Part2：「我諗Part2大家都未必消化得哂，而家諗緊有冇Part3嘅可能性。」他表示一直為董折及浦銘心的故事造歌，亦希望觀眾可以一張張牌去揭開兩人的故事，因此有Part3的音樂企劃一點也不出奇。另外，Juno表示自己與謝安琪的個人專輯亦在製作當中。

又玩多年

唔玩多年個尾會太爛

但已經都爛曬......

想cut我們的基因做鈴聲

just do it

叱咤樂壇播基因
773312會唔會死左

功成身退啦
快d樂觀式播基因啦

播唔切上十大啦
得返五星期

用返2007年crying in the party嘅ap level
2>2>2>2>1

30+30+30+30+50=170 拎埋至尊都得

而家一星期冠軍三十次都未必有

唉 其實上年d ap都好高 3首近200 幾首都接近190

今年d歌整體低汁咗 冇計

基因今日播左3次

睇嚟已經傾好，放棄773312十大，攞至尊碟

和記似有十大應該係讓路

引leon出席

leon去埋應該拎埋最男不過好似講咗唔攞獎 佢去嘅話 最歌贏埋都似 (前提榮光唔上榜)

終於收到件tee

881 LIVE NOW

一個人會上癮

靚到呢

真係好靚

好靚ar

直髮好睇過個馬尾

點解可以咁靚
服裝簡約又舒服

睇波唔記得睇

演唱會之後先有特輯係咪首創

咁就完左

咁快就一個鐘

呢一個鐘好短暫
摩牙得唔得

岀左街無睇
邊到有得睇返？

重溫

viutv app或網
我仲以為有幾集

Kay條辮好正

未共你驚世駭俗難認命

［演唱會］
KAY講過彈琴果part係講浦銘心既愛情直墜谷底
但係viutv節目度又講，彈壞既琴係喻意佢本人有一段唱唔歌既時間

其實浦銘心part入面應該包左好多謝安琪
有double meaning

大家點睇？

睇黎今年無諗住比十大呀KAY

都好既，唔好羸咁多
如果唔小心嬴左最女，實畀人屌

照投

低調啦 今年呢個獎唔贏好過贏

今年已經穩奪女金同至尊碟

榜已上，谷佢老味基因

773312原來係班機黎

Juno ig和記個文案

我們的基因真係好好聽
無十大真係好可惜

成日亂入人地D post

Fan page 今日某po

屌你老味一到年尾班仆街又拉返Kay落水

唔想理

好難唔令人覺得某公司又做緊野

拉票咪拉票
做咩要屌票

The Album and the rest of it 倒數十日

點知班友點諗

where

屌見到了
觀望祖國但要清算kay
好波

邊到

The Album and the rest of it
+kay isn’t me bluray??
倒數九日！

會唔會走數

The album唔會掛
演唱會碟未講過幾時出任佢拖
我反而係等緊堆mv

有個咩清算post
第3個就係kay 第4個係sammi
跟住狂幫祖國講嘢

有d驚 juno 將 the rest of it 拆成 part 2 part 3
佢似乎想派哂所有歌

903 fb狂比人小
但最多人like

岩先睇完有個留言話佢藍絲，依家del左

屌自膠，話佢奶共先岩，留言仲係到

仲有屈9佢奶共
明明深潛同奶共2樣野
不過903呢個時候出post真係搏比人屌
kay應該算小野 Joey Hins一定重災區

演唱會碟 Juno話同時出喎

咁死火啦

Hins都無拍片

國慶單野
未去到護旗手 但已比人歸左類

我就覺得係公司post 佢之後啲留言都好白英皇真累人累物

警察既呀嫂

入得蛋預咗 之前一點不能少已經有份
今次仲護埋旗

不過講真 對軒真係冇乜嘢
容祖國就真係暗黃呢個真係有排bin

容祖兒拍左片 而且一向無咩性格 真係幫唔到軒就同kay一樣14年出聲之後出左事 而且為人比我感覺正氣

有時真係睇到好嬲

話呀Kay靠民主上位，係咪痴線
明明一早08年時上左位啦
Kay明明係靠社會民生議題上位，無啦啦講到佢14年先彈出黎

14年做左爛頭卒，傷痕累累，真心想問到底有幾多個依家屌佢既人當年比過乜野支持佢
分分鐘屌佢d人連獨家村都未識唱

咁多奶共藍絲雙面人唔清算，去清算一個黃絲藝人（kay絕對唔係暗黃Tim la)，真係痴線

佢地就係針對緊行前過發聲然後依家唔出聲就攻擊
即係14年時和理非，你依家都要係和理非，唔係就係鬼，就係禁聲想奶共

14年都無咁多人話佢係民主女神
（我一向都覺得唔係，太大頂高帽喇）

kay係社會民生 同埋平民貼地 + 另類音樂路線
根本就唔係政治
做政治歌係去到後期嘅事
D打手借機屈kay係做政治歌起家 簡直cls

kay歷史上嘅大歌 只有雞蛋同獨家村係政治
鍾無艷 年度之歌 羅生門 山林道 成隻Slowness 我歌故我在 姿色份子 都唔關政治事
次一級嘅主打歌 脆弱 藝妓 祝英台 3/8
囍帖街都只係社會議題
係得你們的幸福 最好的時刻 同Slowness係政治元素多 而且喺14年出已經好唔話得 之後想出國語碟都已經被封殺到爛尾

唉 一個咁好咁有heart嘅女歌手 由出道到上位一路被狙擊 都堅持發聲 直到損手爛腳收山退出 到之後被重金禮聘出山 咁難得可以復出 班垃圾賤種打手都唔肯放過人

屌你老母臭雞蛋

出面班人咁顛
應該拎女金都會有人反

分分鐘班人連計ap都唔識
轉個頭又可能屌903唔應該俾
啱呀 夠ap都唔應該俾 人治就啱

啱呀... kay好似有話演唱會唱囍帖街同鍾無艷係因為呢2首歌先令佢為人熟悉
根本一直都冇乜人留意佢以前嘅歌
一彈起就比雜誌攻擊，14年行出黎俾人封殺，到收山
成條路到底幾辛苦

嘉姐話碟會延期，改月尾
Juno一年走幾多次數

做咩都有人狙擊啦
所以由佢啦

The Album定演唱會？

按照樓上巴打講話會一齊出，所以應該係both

屌 最緊要出得切 一定要冧莊
今年d歌極高汁

首首屈機

感覺出面利申係KAY FANS既，都係偽FANS黎
如果係KAY既FANS，一定會知道佢14年打後所受到既壓力，打壓
今次肯轉黑ICON已經要好大勇氣
真FANS絕對會明白佢既處境，絕對唔會怪佢，甚至連失望都唔會

利申: 真FANS

仲有好撚多自稱kay fan話咩對佢好撚失望 又講咩臭雞呃光環 有幾難聽得幾難聽 好心唔好咁cheap啦

如果冇反送中，kay今年嘅音樂一定會被捧到上天

講清楚d 屌送中 屌林鄭 屌黑警
反送中係要支持既

總之係呢個意思啦
不過國難當前 咩都唔緊要
但覺得過幾年 kay之後喺今年嘅表現會受肯定

基因真係好聽到爆

今年嘅歌首首都值十大

收皮啦呢個所謂天后 咁樣姿態嘅香港天后真係狗都吠三聲
同意對張軒冇野 因為個問題係 佢冇突登護旗同撐建制 呢點已經係一個清晰嘅分野

正正如你咁講所以每次一睇返09叱咤女銀係真係會眼濕濕 之前睇到喊

年度之歌攞十大嗰陣

偷情的禮儀好正變咗炮灰

我們的基因咁遲派仲炮灰
而家得一冠好難睇903真係

Juno都有d責任
7月先派偷情，頭半年得首寂寞，故事0推進
搞到依家臨急抱佛腳歌又派唔晒
就連碟都要推遲出

唔好怪 Juno 啦！
上年年尾派沐春風，今年年頭重播緊。
中間重有廢話，Concert 前又有773312。

你地唔明架啦，Juno 做碟好多野都係自己做，諗 idea 啦，搵音樂人啦 ... 又要開始做 Kay 的sole album，重有部電影要做後期，其實佢已經好勤力。

利申：Juno 歌迷

女銀先喊到仆街
都係想呢個世界美好一d

上半年真係太慢
拎金都拎得唔好睇
不過基因應該會速冠掛

係，全部佢搞哂，剩係kay isnt me演唱會同拍mv都用好多時間準備

年頭壓KAY AP原因都係因為想比JOEY拎女金姐
如果唔係點會派垃圾都拎冠姐
之後唔知咩原因今年唔玩
先開始谷返KAY

其實以903對容祖兒嘅「喜愛」
頭兩plug其實真係已經播得好就手
只係佢地想壓尊碟ap咁解 都無可厚非嘅 但年尾基因好應該要冠返咁囉 唔好再等跨年喇

無MV？

邊首垃圾我無留意ap所以唔清楚

今年無得睇KAY起叱吒掃獎
每年1月1號就係想睇KAY拎獎，今年無了

容祖國冇最女都要搵kay陪葬 好唔公平

又唔好咁講 兩件事嚟

演唱會幾時出碟？

英皇拉隊唔去叱咤 真係好難唔令人相信

同意，hea播速冠就收咗皮

唔係話保險問題咩

其實如果有咁嘅情況 我相信唔會只係英皇 所以最好唔好針對性咁講

一間英皇就可以搞垮叱咤？ 你係高估英皇定低估商台？ 抑或係私怨撚？勁歌咁多唱片公司唔去都可以繼續搞，呢個唔係一個藉口或者原因

雖然唔是kay歌迷，但以前都有聽下佢啲song list
覺得我們的基因有少少佢之前啲歌嘅味道

呢個時世出咩歌都好難 hit

國難當前，無計

但呢間野個底咁花第一間一定會諗佢先

中肯

The Album有日期未??

講得好

我想講忘記和記幾hit

早幾日叱咤樂壇好似話改左去月尾

我已經於叱咤樂壇流行榜頒獎典禮２０１９第二階段投票了我最喜愛的女歌手：謝安琪（2019年12月06日約時間０８１０—０８２５），

我昨天聽叱咤９０３專業推介流行榜，當奴指麥浚龍、謝安琪最新專輯要於２０２０年１月份才推出（當奴指麥浚龍多嘢做，很多細節都要他自己做），不知道會否影響２０１９至尊唱片大獎之AIRPLAY（因為最新專輯歌曲很多於２０１９ ＰＬＵＧ咗）？

乜有講咩?當奴唔係話773312嗰張専輯下年出，好似無講 the album 下年至出。

我都記得係話773312隻碟下年
早幾日係謝西嘉響節目講話收到風改12月尾冇講幾多號

不好意思，我開緊工偷聽叱咤９０３當奴，我可能搞錯，我不知道「７７３３１２」與「THE ALBUM」分開，唔該晒，因為我驚２０１９至尊唱片大獎無晒AIRPLAY。

屌你 整彩色字唔問題 可唔可以唔好大字

我響香討都見到佢
佢響果邊都係咁

好撚膠已經大隻彩字仲要亂放fake news, blocked

笑到我GAPGAP聲

返工又唔專心偷聽電台，做fans又唔知The Album同773312係兩個project, 然後走上黎亂講嘢，想點先

block咗十世
見到啲字就煩

我都block咗，但見到有人quote佢咪禁個名睇下，嘩屌

我知道「７７３３１２」是另一個故事，但我不知道首歌不收錄於「THE ALBUM」，SORRY，不好意思，我以後會加強注意謝安琪資訊。

點解咁有心機逐隻字教唔同色
唔麻煩咩？

睇到眼花

773312隻碟係透過一個被淘汰既AI講人類既存在意義
希望可以講得哲學d深入d

好玄

如果真係哲學野就正，有Evil Is a Point of View feel
加埋耀輝林夕講哲學，冇撚得輸

如果真係講 存在主義 就正

The album and the rest of it係咪下星期出

不過 我覺得會類似Westworld

下星期幾？

初步估係下星期6既

Juno電台訪問話隻碟已經印緊，可能包裝好似上年咁太複雜遲咗少少

其實最歌應該谷邊首

基因

岩岩趕得切903截數

最多咪好似上次咁
出極少量當出咗先
之後兩三個星期先真正有大貨返
Juno肯定會喺截數前出到，再攞埋個至尊碟，如果唔係點boost銷量

最緊要攞到個獎呀今年講質素肯定無人能及

今年無叱咤睇，已經唔再care Kay有無獎拎
反正拎左都無野睇

中章？ 終章？

起碼要有啲未聽過新歌先收貨

我寧願佢等齊d歌 出年先出碟
依家攪到好似又未完咁

On99又玩多年

上年都係得34未出
我諗今年應該得陽台同字典

但係好奇怪，佢用個名the rest of it,然後宣傳一直強調今年就會完個故🤔

12/12/2020
The album and the rest of it of the rest of it

係咪林嘉欣個角色係黑警
所以要避一避

唔會掛

風林火山

我已經完全對個故事完全冇興趣... 完全唔想追...
77312隻碟又要dealy 我估...

都差唔多20首，真係仲有歌for part 3？

1-7 part one

今年已plug：
8 黑盒
9 寂寞就如
10 其實寂寞
11 廢話
12 情感的廢墟
13 偷情的禮儀
14 忘記和記
15 我們的基因

已暴光但未推出：
16 我在陽台上看你
17 字典與聖經 (ft 林嘉欣)
18 未知歌名（有人話kay喺日本唱左）

對773312隻碟好有興趣

肯完未?
Juno想點，係要磨蝕哂大家嘅好奇心
由18年中到而家真係乜都夠
唧牙膏式出歌，同黎明合唱已經同古天樂果次嘅noise少咗好多，仲唔見好就收
係咪為咗賺盡我買碟嘅錢而無所不用其極？碟我會買，但係真係呢....

其實我諗係因為個故事仲未完整交代到
可能part3會隔一年，等Juno同Kay個人碟出完再出？

依家街仲有冇part1？

大家準備！2020年12月12日
The Album and the end.

邊度講？

Cd warehouse仲有貨，上星期喺觀塘見到

thank you

Sor, 9up only
不過佢講得中章即係會有終章啦

屌 咪撚搞啦 唔想下年903又打壓

見到中章呆左

我們的基因告急

我要係咁聽年度之歌黎平服返心情

麥生麻煩俾返謝安琪

12強都入唔到，係咪好多人改投左小明
但點解容祖兒仲係到

點解仲係到？心照啦

唔緊要啦，都預咗輸
我轉投未來見算

未來見算啦

歌我都預咗冇五強，所以投咗最後的信仰

Netflix出左套《婚姻故事》(Marriage Story)
金球獎6項提名
簡介：本片藉由離婚這個議題來探討婚姻與愛情中常見的問題，透過多場一鏡到底卻樸實無華的鏡頭震撼人心，以及用真實又殘忍的對白說出婚姻中最幸福及痛苦的時刻。

屌你地投左基因先啦
今年跌票就預左
但連自己友都跳船

咪就係
14 15 16 17(休息唔計) 18都入到最歌5強，唔係今年例外呀
點都投左KAY先

上幾年又真係幾癲

星期六比我買走左

究竟係咪今日岀 琴日聽Juno訪問又話係12月12 Kay又冇ig post過隻碟...

要碟
去幻國啦

個訪問係之前錄音。

嘉姐係節目講過會延期，但今個月會出到。

唔係已經出咗局喇咩
我first round係投咗基因

幻國兩首歌out出十二強

聽日12點先截數
報緊果個未係最後結果

12號仲唔公布隻碟detail

icic咁冇嘢了，投咗基因㗎

幻國真係幾自以為是 同唔尊重樂迷

1. 約定12.12出碟 遲出又唔解釋 算點 原來同歌迷“約定”只係笑話？博歌迷唔記得？

2. 講左成年話會完個所謂“故事” kay下年有新solo project 另一邊廂就突然出個post話係“中章”就可以反口 叫01出篇鱔稿話“樂迷到這刻才恍然大悟，原來故事只來到一半，這系列起碼還能多出一張專輯”（sorry 轉發01野：)

咩“恍然大悟”啫 係你一路咁講 歌迷咪咁聽囉 根本係你反口 講到好似樂迷無留意、一廂情願咁 而家仲講到想出part 4咁

3. 成日話怕樂迷消化唔切個故事同咁多歌 實情係唔少fans就係聽左2年都覺得無料到 先想你快d出曬d歌完左個故事 至於街客 根本無人想消化你d歌 咁點解唔因時制宜 轉新project 773312 本應反應幾好 又突然轉plug

4. 成日話想自己搞藝術，想改革、帶領樂壇同樂迷口味
但種種跡象顯示 幻國成日商業、獎項考慮行先 自己都無好好尊重樂迷
不論fans定街客都話the album玩都悶曬 仲分拆成3隻"甚至更多張碟" 破壞大碟完整性同可讀性 死拖爛拖 咁樣好藝術咩？

4. 演唱會又係 成日話“被誤解” 根本係幻國自己誤導人
你淨係話無嘉賓、講野、encore、跳舞 --- 呢d野根本無乜人批評 唔好轉移視線
問題係你地邊有講過翻唱咁多juno歌 甚至kay本人係有講過係自己song library 揀歌
你想唱咁多juno咪一早講定囉 等觀眾熟習下juno歌同有心理準備 成個鐘都唔知你唱乜咁樣好咩 定怕講左會影響銷情？

5. 你想改變樂壇既定模式 都唔可以偏離一樣野嘅本質/必需有嘅特質
一個歌手個人演唱會 如無講過有好大翻唱部分 當然唔可以有超過1/3翻唱 仲要係只翻唱一個歌手嘅歌 否則演唱會名唔應該有kay個名
做碟想歌連歌講故事 都唔可以死唔斷氣 唔識因時制宜 分三年講同一個故事 令大碟雜亂無章 出mv、文案又慢 令人唔知你做緊乜

對自己有自信、想突破係好事 但都唔可以唔聽意見 如果得好少人認同你地嘅方式 不如唔好開紅館 係幻國入面唱咪得囉
出得黎面向大眾 就要耐心向大眾解釋你地做緊乜 同埋要展示比人睇自己有聽大眾意見 唔係一味話人唔識欣賞、自己“被誤解”

最後 唔該 可唔可以還翻受人喜愛嘅謝安琪比我？

根本麥浚龍完全忽略謝安琪本身的價值

屌得太好完全駁唔到

我唔信謝安琪對班後生麻木不仁
四年前生日會喊曬口痛心班後生去自殺
今日一句都冇
麥先生你死你事
唔好累謝你安琪

我又接受到演唱會多翻唱，而佢揀juno既歌都好有自由同反叛既意思

the album 個 project 今年散哂，主要係無文案同mv出得慢
不過佢地又無話人唔識欣賞
反而juno講過唔想侮辱觀眾既智慧而好多野都唔講咁白
正正就係咁，攪到好多人唔係太明佢想做咩
我諗佢地要思考下點攞個平衡位

佩服你用心思考佢地做緊乜 有咩意思
我已失去耐性失落 覺得justify唔到佢地 佢地太亂、虛同前後矛盾
另外 我信佢地係有諗法 但present唔到出黎
接受到佢地做乜 =/= 無誤導觀眾 只係之後睇翻訪問、song list先大概知發生咩事
但當刻睇個show、而家無啦啦話“中章”就一定係誤導
就算之後兜返 都唔代表而家同之前無誤導

嘩！唔駛死死聲，講到咁毒。
唔好將對謝安琪的不滿賴落 Juno 到。

演唱會唔算誤導
碟... 就真係要好好交代下
認同 --> 我信佢地係有諗法 但present唔到出黎

吓 咁呀

當年都係喺半公開場合先講
疫苗風波之後連喺私人渠道都未必講
不過我都信佢內裡無變，但唔會公開表達

最慘係得好少人知道佢呢
我哋班人都想佢講返良知説話

佢一定唔會變，只係無諗過juno咁滅聲啫
當年疫苗單嘢完全講晒antivax嘅觀點 佢咁勇敢反權威 一個受咗咁高等教育嘅人 經過咁多次封殺都唔退縮 唔信佢會做港豬

一定係簽晒約唔講得，可能簽咗先發現中伏，連ig個ownership都轉走埋，呢個真係最接受唔到

唔好講到滅聲咁
就算係以前
你覺得佢會公開出聲咩

其實疫苗單嘢都唔係公開講
不過畀大家知道佢私底下仲係咁反權威

又係 Juno 錯
你講到謝安琪好似啲無知少女俾人呃咁
如果謝安琪真係好似你咁講簽咗先發現中伏，但佢對外又講到好似好 enjoy 依家的工作，咁佢個人都幾假。

我覺得唔關JUNO事既
我地d fans仔唔好亂估啦

屌好彩大家都一撚樣咁嬲
仆你個街 我一直叫自己屌細力啲Juno
因為我相信Kay眼光 我相信佢做得呢個選擇
自然有一套佢嘅見解
但係如果呢度有幻國mon po狗 我想話你知
你啲嘢咁大買 好多係靠謝安琪同我地呢班fans
唔係今次我都唔知咁多人會聽Kay (老粉表示安慰)
但係你消費謝安琪你估我地睇唔岀？
呢兩年嚟我等謝安琪訪問講自己感受等得仲辛苦過等數愛
次次就迫尻佢上啲浦銘心訪問
好啦我地都一直支持 因為佢係謝安琪
到演唱會 好多fans都已經頂唔順Kay個種’失去自我’嘅感覺 又好彩最後有首獨家村㩒一㩒住
到今日真係過分
遲岀唔撚講
文案唔撚交待
歌岀嚟岀去都唔推進
老實問下大家 你由上年沐春風知道浦岀軌之後
今年你知多咗啲咩？
係冇。
歌係好聽不過我見八九月都仲未埋尾都預咗會挽多年
其實一個public statement話會遲我都冇咁嬲
屌 不過你都唔撚好咁過分呀 不繼消費我地耐性
Btw你叫得Kay Solo project唔該你知自己講緊咩
唔係同我講又同你自己隻碟有關

睇嚟大家都忍左好撚耐

搵人上幻國 FB IG（禮貌地）反映下

依家ig真係似時裝show多啲
以前生活化好多, 距離近啲

大家見到"中章"都忍唔住浮返晒上水

最過分係講好今日出碟，而且連detail都冇，日期又比唔到出嚟，仲好意思宣傳kay isn’t me過期紀念品

仲有kay isn’t me演唱會碟呀，係你自己話同時出架Juno

但係佢覆人或者去人地度留言又好生鬼
張生玩 social media 叻好多（雖然依家都收左皮）

最後近排消息係上電台講話變月尾出就算
鬼祟到

見到佢去二汶到留言

我都係 聽人講 聽電台 先知

ig 出 post成個 bot 咁，但又成日去其他人 ig 覆 post 吹水

完全唔知係咩玩法！！！

小篇 vs 真人

只要你係絲打佢回覆你囉

忘記和記又入返十二強
算啦都係入唔到十強

萬二蚊認同

612嗰日唔出聲，淨係貼個黑profile pic我都仲諗到藉口慢慢兜。
但之後呢？721、831、101、陳彥霖、周梓樂、黎明行動、暴大同Poly之戰，佢又做過D咩呀？
日日坐係冷氣房出thank you po呀？
屌，咁同做KOL有撚分別呀？
大佬呀，淨係得fans知Kay無變有撚用？
而家係講緊出邊公海覺得你變咗呀......
人地Callstar拆咗夥咁耐，咁嘅時勢都肯短暫復合出歌打氣囉，
而家只係叫你暫停董蒲個project半個月，出歌屌popo屌淋病啫......
係咪咁難馮你呀謝安琪？

提起班女fans真係把撚火
之前有fd係fb出po勸Kay啫......班女仔即刻移出嚟做護主犬，話咩我地呢班老屎忽同出面一般見識，跟住最爆嘅係話Kay進步，我地都要進步喎......

進？邊撚度進呀？睇過......

真心，睇到呢度真係心都淡，直情係想走嗰隻；橫掂係佢地眼中，我地呢D肯出聲嘅老屎忽多一個唔多、少一個唔少

咩女fans

歌迷會班女fans

基因好波

?

不過，我地要思考一個問題
大家想佢出聲出歌係為咩？
為左證明佢無變？為左fans個心好過d？為左fans同人嘈既時候有理據？

冇話要學到走到咁前
有良知
都可以講句痛心班青年被自殺
只少知道有關注事件

只想感受到kay對香港人嘅關心 唔一定用音樂作品 亦唔係想證明佢自己點 只係想感性上得到佢支持 畢竟做音樂係有安慰人、傳遞訊息嘅功能 佢以前嘅歌亦好做到呢d效果 但佢而家社交平台以至歌 全部都係睇完聽完無共鳴無感想

我心痛 vs 我話畀人知我心痛

我有時會思考做後者既原因係咩
適用於名人同普通人

好大粒核彈
點解要set會員限定

其實睇返以前都係靠記者問kay先順便公開表示關心 唔會主動去講

反國教俾人屈都即晚有反應 仲要微博開po
可惜此情已不再

呢單係咩事
太耐唔記得

果時蘋果隻字不提kay心痛學生
反而炒作cut剩kay話個仔讀國際學校無需擔心

起碼大水喉先，垃圾tvb仙都唔仙

唔好講埋d冇可能發生既事

表唔表態其實冇哂所謂 唔講咪唔講 大家明
我只係想睇返謝安琪呢個人 post下囡囡今日食左咩
係大埔買左咩餸 覺得邊隻套劇好睇
咁樣我已經好滿足好開心 做fans只係想知偶像係點 做緊咩諗緊咩
點知原來而家見到佢個殼都仿如唔係見緊佢咁 以為今年終於完得 點知仲完唔到 真係心淡

有時會loop返疫苗段錄音 真係好白痴 但呢個起碼係佢本人

初頭話兩年
點知而家夠兩年
佢話未完
我當你派歌6月開始計
我俾多半年你同我完埋佢

可能真係2018年6月到2020年6月咁計喎

突破盲腸

屌完啦好嗎

同埋就算完咗 都唔覺得之後嘅個人project會好好多

浦銘心入埋詞 又點會同浦銘心無關...

依家post依d好港豬
不過，希望光復之後可以有

好似話主題係存在意義 起碼有返d kay味先

好同意
依加d post好似平行世界咁

題材有興趣 希望present得好

Up唔到 輕輕推一下

認真問 有冇人知周老闆點睇 佢其實有冇去kay isn’t me

之前個post有人話見到佢睇

好似有人係電台問周對kay終於首奪女金有咩意見 佢話“唔評論”之類嘅說話

其實我明簽幻國 kay工作上真係會舒服好多 但路線咁唔同 真係夾咩 而我都明再轉公司唔太可行 應該呢張約完都退休
所以就更想kay唔好浪費時間 幻國唔好做壞佢個名
幾多個女全都彌補唔到樂迷嘅失望同離棄啦

如果幻國肯變同下 就大家都win win啦 都唔知點解咁死板
Kay真係入幻國咁耐 我就失望咁耐（773312叫做好d）而家已近乎無期望

首先我諗無人叫佢行得好前 只係想感受到佢透過暗示/唱舊歌/其他方式比d支持香港人 唔好同以前反差咁大 而家present出黎根本係第二個人

二黎就算發聲 後果都唔會咁大啦 如果幻國咁就解約 kay咪當睇清楚呢間咩公司 如果一早就知/合約寫明 我會好失望 完全係“為求風光去鞠躬”

最後 就算一次半次表態/暗示支持香港人 但其他時間形象一樣離地 音樂一樣無內容 都會令人離棄 公平d講 我覺得佢有d ig posts/stories有暗示成份 但被其他KOL posts完全淹蓋左 搞到出左都無impact

四月佔中案判刑嗰日
佢po左你們的幸福同獨家村歌詞
不過無人講

都係因為manage ig / present 得差 唔可以怪人 藝術家都有解釋、願意溝通嘅責任 除非佢地覺得廣告代言重要好多 所以內心有咩說話想講 都要讓路

講真真係無咩藝人個 ig 會玩到咁撚樣

有時都知借衫會出credit多謝人
如果佢地出post時講 “今年去左xxx活動，多謝邀請” 之類既說話，令到無咁focus係時裝度
觀感會好少少，真係少少咁多

本身有兩個ac講架
係唔知之後做咩得返本身果個

有時我都有懷疑
不過我會提自己kay isn’t me有首獨家村而Kay唱到喊唔係冇原因

還我kaykayiskay

幻國

當我有疑惑既時候
我會聽同睇佢既專訪
搵返相對真實同有深度既佢
Just ignore the social media

果啲冇內容，淨係credit
真係想知manage ig班人諗乜

每日一屌，The Album 2捨得出未呀

月尾

造星II決賽 Kay做評判無人講既
同場仲有霍xx
會唔會太尷尬

因為見到mani已經唔想提

經典圖片

kay今晚個look

講個日期俾人知先得㗎幻國

希望趕得切做聖誕禮物

幻國
再唔出就去微博屈你港獨幻國=分裂國家

張碟遲咗出就去屈人，咁都得。

笑死我 俾幻國逼到癲咗

勁尷尬

首歌幾好聽

正呀呢個

我記得sophy巨聲果陣有唱過我歌故我在

Kay今晚個look出哂事
到底係邊個幫佢整造型bad taste到

竟然

過兩日出ig post出credit就知

屌佢老味而家成撚日呢隻style

個頭又分紅海咁，分得好核突
件衫又大件
個頭唔襯件衫
件衫又唔襯個妝
個身形又著唔起件衫
到底乜料呀

前日去c君婚禮個look就好好多

重點部分重溫

佢件衫......我以為睇緊少林足球嘅趙微

個膊橫撚到呢......

碟呀

好中

聽廢話

講咗啲乜

講佢做導演一D嘢
同忘記和記點解搵黎明
基本上DO姐同佢唔熟
麻利扮熟

歌手麥浚龍（Juno）出席電台訪問，講到他的唱片企劃跨年度進行，以兩個虛構角色出現在實際年代去創作，從去年Part 1，到今年Part 2，明年預計是Part 3完結篇，整個企劃會共創造30多首作品，現進度已到大半。問到Part 3可會其他歌手合作？他就保持神秘感只謂：「會有不同角色會陸續登場。」

點解突然又變成30多首

突然又多咗集Part 3大碟
希望可以造返Part 1個勢 storytelling上做返好啲

電台唔會播，又至尊碟咩
幾時先有kay solo album

日本唱嗰首 結局feel

麻麻地

麥浚龍 我屌你老母！！！！！！！！

麻麻地
點解會揀呢隻歌去日本唱

等錄音版
live唱得一般

硬係覺得怪怪地咁

新歌

係 應該下年個人碟

Juno又話出年part 3

呢隻好明顯又係董折浦銘心系列啦

就咁聽
似 jerald produce
份詞似耀輝/夕爺
講浦臨死一刻

似兩人分開

藍定凌: 帽事嘅

773312隻個人碟又話唔係the album
不過佢哋講野唔可信

有可能董折係大雄 浦銘心叮噹
根本FF出嚟

Juno都呃得我地透，今年講過既野都唔知走左幾多次數

咁part 2碟呢屌

btw明年預計是part 3完結篇

似耀輝 啲詞個感覺好沐春風

咁公道啲，12月之前都冇乜走過數，又開到kay演唱會，唔介意the album delay但好介意仲有Part 3

3佢老母個老母

咁都唔算走數，係隻碟遲少少出，同埋出年多一隻 part 3。
Juno 一直都話做緊 Kay 的個人 album。
其實我情願佢放多啲時間做自己個人 album 同電影。

想佢個人album唔係董浦

只想死於你身邊
彼此終於變一體
公開了關係

機身俯衝這世間
當我給火舌吞噬
天將你放低

若然害怕生離 當初怎會逃避眼望眼
但眼媚睥老病友 要跟你病危
就如合葬一齊 像一鎚敲定一切
就這樣終止一世 猶如成就了約誓
讓我活到下世 若偷情只為安慰
同生共死是否污穢 仍然殘酷到壯麗
就算犯了俗世最忌諱 沒有祝福花瓣包圍 有話題

打住咁多先

死如嬉水霎眼間
浸沒這沉淪關係
煙波裡消逝

死如攀山霎眼間
從懸崖墮進天腳底
等血肉枯萎

共騎木馬失蹄 同在淋浴裡昏迷
你共我撞到路障像愛慾 在決堤
你共我遇上核爆無分彼此 化做春泥

是最恨那位 是最像那位 是最後那位
就挽手去見上帝 避過一世最沉痛喪禮
被殞石炸毀 在鐵路脫軌 共你越了軌
暴斃變一對野玫瑰

望真能鍾情一眼 像一鎚敲定一切
就這樣終止一世 誰還能為我嘆喟
亦再沒有甚麼可畏 若偷情只為安慰
愛到淨盡可需解慰 仍然殘酷到壯麗
沒法避過俗世最忌諱 沒法想偉大人妻 這問題

只想死於你身邊
不想稀罕誰傷逝
不必再虛偽

完 大概係咁

份詞round up左浦銘心一生
唔知係咪放part 2

773機型
312航班編號

只想死於你身邊
彼此終於變一體
公開了關係

機身俯衝這世間
當我給火舌吞噬
天將你放低

若然害怕生離 當初怎會逃避眼望眼
但眼未閉 老病友 要跟你病危
就如合葬一齊 像一鎚敲定一切
就這樣終止一世 猶如成就了約誓
讓我活到下世 若偷情只為安慰
同生共死是否污穢 仍然殘酷到壯麗
就算犯了俗世最忌諱 沒有祝福花瓣包圍 有話題

死如嬉水霎眼間
浸沒這沉淪關係
煙波裡消逝

死如攀山霎眼間
從懸崖墮進天腳底
等血肉枯萎

共騎木馬失蹄 同在淋浴裡昏迷
你共我撞到路障像愛慾 再決堤
你共我遇上核爆無分彼此 化做春泥

是最恨那位 是最像那位 是最後那位
就挽手去見上帝 避過一世最沉痛喪禮
被殞石炸毀 在鐵路脫軌 共你越了軌
暴斃變一對野玫瑰

望真能鍾情一眼 像一鎚敲定一切
就這樣終止一世 誰還能為我嘆喟
亦再沒有甚麼可畏 若偷情只為安慰
愛到淨盡何需解慰 仍然殘酷到壯麗
沒法避過俗世最忌諱 沒法想偉大人妻 這問題

只想死於你身邊
不想稀罕誰傷逝
不必再虛偽

再聽真啲完整修訂版

「望真能鍾情一眼」會唔會係「望真臨終前一眼」似啲

Juno@艾粒節目
Part 2 今個月出，有相集，Blu-ray mv
忘記和記mv預計月尾出，但唔入Blu-ray

得十幾日
任佢噏

演唱會碟又唔撚講..

我們的基因出左文案

扮自閉

點解好似寫得好求其咁

12月28號出碟

幻國極不尊重歌迷，不如罷買？
幻國長達2年（仲要見唔到盡頭） 不顧民意作出以下行為，拖累Kay人氣：
(1) 將Kay打造成女版Juno，無視Kay本身特點同舊歌迷期望
(2) 狂loop停濟不前嘅 the album project，明明自己話年尾完，但反指歌迷“恍然大悟”，原來只黎到“中章”
(3) 令久違嘅Kay個人演唱會，變成Juno作品展
(4) 以一成不變嘅公關手法，令Kay形象變得離地

如果你忍夠幻國以上錯判，不如考慮下罷買 the album and the rest of it （及其他幻國產品）？

Q: 洗唔洗去到罷買？罷買有咩用？
A: 幻國一路堅持己見，因為睇死Kay fans點都會課金。如果“中章”反應好，幻國就更無意欲聽歌迷意見，下年繼續慢慢玩part 3，Kay solo project將遙遙無期，你真係仲有耐性等？Kay完約可能就退休，你忍心見到Kay以the album咁樣爛尾？相反，罷買會令幻國 發現無利可圖，因而加快出埋剩低嘅歌，然後轉推Kay solo project。亦可以警惕solo project唔可以再由Juno主導，要顧及Kay舊粉絲期望

再者，幻國唔單止自以為是，仲會傷害歌迷感受。 我親身遭受過幻國無理對待。我只不過係幻國fb留言2次，表達對the album同幻國公關嘅意見，竟然被delete comments，以及block同report account! 我之前亦試過pm同email幻國各職員，當然全部已讀不回。呢間究竟係咩公司、咩心態、咩公關、當fans係乜野？

Q: 作為fans唔課金好似講唔過去？
A: 唔買一次，唔代表唔支持Kay。事實上，我好在乎Kay先想罷買“中章”，爭取一個我最喜愛的謝安琪。再者，客觀咁睇，“中章”無Kay未曝光新歌，真係抵買？不如用電子平台聽歌就算？反觀Juno新歌就收錄，文案、 MV又出得快過Kay咁多，咪等Juno fans買飽佢

Q: 唔再支持Kay咪算，唔洗唱開去？
A: 我針對嘅係幻國，絕無意唱衰Kay。Kay表明復出想多d時間兼顧家庭，所以可能將公關、音樂方向全盤交左比幻國，幻國做野未必經Kay同意。

只係想多d人諗下有無撐幻國嘅必要 --- 究竟咁樣係咪真係對Kay嘅事業同名聲有好處？感激幻國帶Kay復出係一件事，幻國令Kay大失民望亦係事實，再唔糾正可能令復出得不償失。事實上，我仲支持Kay，正正因為Kay係心目中有份量先咁在乎，希望罷買影響到幻國，令Kay之後可以收復失地，做翻一個受人喜愛嘅人

Q: 歌手無義務符合歌迷所有期望？
A: 無錯，但幻國令Kay fans有被背叛/放棄嘅感覺，道義上應該要識收手。Kay入左幻國之後由歌路、社交平台、形象到公關，全部都同以前反差極大，唔係一般同歌迷期望有少少落差，而係完全擺脫舊歌迷鍾意Kay嘅原因。

Q: 人地鍾意點咪點，做咩強逼人地改變？
A: 的確，佢地有唔聽意見嘅自由，但我同時亦有表態嘅自由。作為消費者，我當然無能力“逼”人改變，只想透過罷買表態，唔得嘅咪放棄，唔存在“強人所難”。

Q: 人地想挑戰下樂壇嘅固有框框，唔洗睇得咁負面？
A：個project都玩左2年，你話我知對樂壇有咩正面作用 鼓勵創作者唔聽民意？一張碟拆成三張賺多d？初心可能係好，但無substance去支持，而且劣評與日俱增，咁點解仲咁固執同自high？佢地真係覺得幻國10幾個員工，比起全港樂迷都更有“眼光”？

Q: 其實可能係無左周博賢，所以先做唔到以前嘅歌路？
A: 除左周博賢，林夕、wyman、梁柏堅等多個填詞人亦曾同Kay合作，包括Kontinue，亦有幫其他歌手寫生活、人生、社會題材。問題係Juno咩都要主導，人地個人演唱會都要霸埋，局限填詞人同Kay嘅發揮空間。

與其幫幻國搵藉口，不如當頭棒喝，爭取自己想要嘅偶像。跟左Kay 10年，好驚有一日，我再搵唔到鍾意佢嘅原因 不過，都係果句，佢有選擇嘅自由，亦歡迎大家唔同意我，但我希望佢真係做得開心，而唔係一直活係“幻覺”裡面。

我們的基因冇MV

天真
Juno本身就唔理個market架啦
如果佢真係為銷量
佢自己都唔會出啲咁非主流嘅歌
你想爭取你想要嘅偶像
但係你偶像係咪真係想好似以前咁先
牛唔飲水唔撳得牛頭低
唔好成日講到一個無知少女畀人綁手綁腳咁先得架

個list應該只係for mv
Song list應該係唔同

似係CD同BD 係一樣內容，基因part3先出

竟然係咁
寧願出我在陽台上看你都唔出基因
兩隻出晒唔得咩

個list 忘記和記 係making of
所以估個list係只係影像

唔撚係掛

而家Part2係補完Part1故事線，Part3應該全面往後發展掛

冇基因真係屌佢老母呀

我反而稔隻碟幾多錢...會唔會過400。。。

CD+BD 350up啦

過硬啦 咁多隻mv仲要bluray

演唱會碟數已走

Juno嘅作風可能完左part 3 先出🤣

好耐冇追post
今次中章真係只能夠用失望去形容

唉，係絕望，我kay你要清醒下

我覺得part3 係完全多餘，個故事已經散曬，仲要其實估到大概講咩...你三十幾首而家都係出得一半都冇，我覺得以佢每隻plug嘅進度...應該下下年先出得完！可能Kay係完約前得 the album 同一隻 solo...

簽咗5年，應該唔會咁快玩完
黑暗過後就有黎明 大家頂撚住！

即係5年後退休啦

我們的基因都冇，有冇搞錯啊Juno

退你個頭

以佢性格 係都唔出奇
神奇女俠的退休生活

上半年已經散散地
下半年抗爭得咁激烈，好心就 hold 下先啦

睇下 我們的基因 一首本應會大 hit 嘅K歌，現時都係無乜回響

其實juno想點。。。
好地地part 1 & 2 咪算
突然變左有part 3
拖咁耐真係冇人想再聽囉
2019年個故事冇推進過
你做音樂做得爽唔代表聽眾聽得爽
仲有人聽緊只係因為謝安琪個名咋

導演sell橋好叻
個故事本意應該有內涵既
如果唔係kay，甚至夕爺 耀輝 yman都唔會咁投入同佢玩
不過，因為大貪，執行得唔好，搞到爛尾
大家都洗濕左個頭 要繼續（好享受地）玩落去

其實如果Juno都覺得爛尾 應該會出曬d歌就算 而家再分拆 拆又拆得零碎過人 擺明係想又要獎 又要fans課金
其實都做緊solo project 都洗濕左個頭啦 點解要無限期delay 唔蝕咩？

識謝安琪都知
強迫佢只會越做越差

其實都幾可悲 我地個陣求佢復岀 岀人妻個日我開心到想喊 點知依家寧願佢唔好復岀 post下生活照算

Kay ig story 果個 kay會唔會出現？

自拍都唔多張

講句唔好聽 我都寧願佢無復出 失望唔係最痛 而係不再有期望

美好嘅記憶停留係山林道就好了
起碼我可以自豪咁同人講：獨家村、家明、山林道、3/8、第二天等等 係我成長路上比左好大支持我 我以有Kay為偶像為榮...

等solo project
全隻好似773312咁偏就好

改咗次序？
Part 1 CD沐春風係人妻之後，依家改咗一個男人之前？

係冇

其實part2跟本冇乜推進個故事 我反而覺得part2咁完法就真係爛尾 摧毁晒所有野 d歌其實都ok 咪聽住先囉 你估kay一唔同juno合作做既歌會變返以前同周博賢做既歌咩 冇可能啦

咁又跨嘅
佢一復出我真係開心到喊咗好多日
同埋以歌論歌，呢兩年嘅歌質素一定唔差先

如果係Kay 歌迷，應該聽過佢講點解決定要休息，同埋點解會簽 Juno 再出歌。

作為歌迷，你有權、有自由唔鐘意 Kay的改變，但係咪應該尊重、理解佢的選擇？

Kay係一個有學識、有主見、有想法的歌手，依家講到佢俾 Juno or幻國強迫咁 ，會唔會睇低咗佢呢？

唔似有字典與聖經

出唔切Kay isn’t live CD都出隻live version嘅彳亍j住先啦

如果唔係呢個project 謝安琪collection都唔會有沐春風 偷情的禮儀 呢d曲風同題材

有留意到佢用浦銘心身份演出時（拉闊／紅館）
刻意唔將佢d舊歌mix入個演出
但係平時出show 會唱山林道 3/8 勢不兩立
演唱會浦銘心部分完左先唱你們的幸福 獨家村

你會唔會睇低kay fans不滿geh原因？我正正係有留意kay訪問，知道演唱會rundown 係juno suggest、the album完全由juno策劃 雖然kay最終同意 但始終唔係佢提出、主導 所以我話juno「過份主導」我無話佢逼kay

好 我當kay做得開心 但樂迷唔開心 唔開心唔係完全因為kay改變 而係幻國誤導樂迷、自high同離地。尊重左佢地2年，kay舊fans有無被尊重返呀？我諗kay定位一路係面向大眾嘅歌手，而唔係走偏鋒、小眾，咁點可以叫完fans課金又唔聽fans意見架？你真係覺得the album無限loop好有趣？有juno就夠啦 做咩要kay做一樣嘅野？想求變都有好多野可做 唔洗變到同juno一樣掛... 而家幻國當kay係一個獨立個體 定juno搖錢樹呀？點可以juno果套照搬去一個形象鮮明、年資不淺geh歌手到？

簡單而言 我體諒kay想休息geh原因 亦尊重Kay想求變 同唱新歌路 但(1)唔洗變得咁大，尤其PR上，好多餘 (2) the album應該要今年完，無論係為左順應樂迷意定兌現承諾都好 (3) 演唱會一係預告會多翻唱 一係多翻kay歌

但呢d唔做都做左 放眼未來的話 應該同步出solo project歌 唔好每首part 3都派台 快快趣出埋part 3就算
呢d期望好過份？咁樣好唔尊重kay juno？

有冇人save左 link已死

想講番演唱會的 rundown，Juno 只係suggested 咗第一首歌，其餘的 rundown，Kay 話係佢自己用咗三個月去排。

其實the album 係2018年年中開始，都係過咗一年半，都唔算好耐。依家好多歌手兩年都未必出到一張碟，佢哋出碟的時間已經算好快。最衰係佢一早講咗個 project 做兩年，又一早出咗 the rest of it 嗰名，作為 Juno 的 fan，我當然唔會怪佢，不過 Kay 的fans 怪佢，我都明白。

今年啲歌其實幾好，主要講內心的感受。如果你覺得個故事無乜新進展，咁咪當單曲聽。

係咪當 Kay 係搖錢樹我就唔知啦。咁 Kay 呢兩年除咗出歌，都係主力拍下廣告，都唔算勁多工作多到好過份。同埋依家出唱片會唔會賺到錢都係一個問題，首先個成本好貴，曲詞編全部勁人，重有拍 MV，本身隻 CD的 cost 我估都唔平。就算個價錢好貴，又可以賣出幾多張呢?

係因為由一開始，kay fans都冇諗住要愛屋及烏地愛埋Juno
Part one個flow係唔錯，所以大家都冇乜怨言，只係想快啲完咗個project，等Kay可以Solo下
唔一定要唱社會時事，只要唔好再做個怨婦蒲銘心
點知由年頭龜速派歌，演唱會變成Juno作品展，再話下年繼續part three
啲fans先至嘈，其實都算好厚道㗎啦
而我都好認同牛唔飲水唔㩒得牛頭底依個道理
所以我好希望謝安琪下年唔會再拎女金同最女，903唔再狂播拎至尊碟，咁就最好

今年已經壓住播 同得一冠
出年不敢想像

一冠女金 史上第一人

由ksus2追到kontinue，都算係有返咁上下年資既fans，最初鐘意謝安琪就係鍾意佢唔係一路喊苦喊忽既悲情歌，而係有好多又貼地，風格又多變既音樂作品，但係自從去到juno公司之後，自問有嘗試去理解，但真係代入唔到，一d共嗚都冇，所以對kay真係半放棄。

老實講，唔係話謝安琪一定要唱家明、雞蛋與羔羊先叫謝安琪，事實上kay自己話咁多隻碟最鐘意係slowness，隻碟雖係唔係咁重政治元素，大家都一樣聽得咁開心，原因係成隻碟有個好明確既主題，而且都市生活個個人都代入到。

係呀，而家都有主題，仲玩埋故事同包裝，但係個market細到痴線囉，男人老狗邊個會想聽人妻生活經驗談，一年當音樂實驗都算，仲諗住拖長黎搞，老實講，謝安琪一日仲係浦銘心，一日都唔會想聽返

唉，唯有日日loop返之前d歌

其實香港樂壇最多人有共鳴嘅不嬲都係情歌，正常人嘅都市生活入面有好大部分一定係情愛
講真其實個故仔都幾貼地喎，基因/17講初戀嘅甜蜜，陽台/28講夫妻結婚後嘅摩擦，呢啲嘢其實你求其搵對一齊幾年以上嘅男女都可能經歷過
我覺得呢個project最大敗筆係缺乏planning見步行步，同埋part2開始啲歌唔知點解冇曬故仔
但係呀，其實你地之所以鍾意kay，只係因為佢一開始啲歌恰巧啱你地口味咋，唔好講到kay一開始係為咗你地出道為咗你地唱社會歌，人地冇義務要永遠迎合你地口味㗎，世界唔係圍住你地轉

真係好多已婚人士聽人妻聽到喊
雖然我唔係...

繼續等 solo album 講存在意義

我諗你要等到2021年先得
仲要希望唔會再有part 4

應該咁講
Kay fans想聽嘅係kay嘅故仔，都唔介意你做下其他角色。但係入左幻國之後，我地就無見過kay，淨係見過浦銘心，一年半年都話有新鮮感，本身話兩年，都ok。而家成件事好似收唔到尾咁，大家先屌啫。

我諗佢本身都預玩2年
不過唔知點解計劃不似預期
依家佢點都要配合玩完左佢

waiting for solo album

To be fair 我唔盲撐Kay 我都認同"牛唔飲水唔撳得牛頭低"
只係從幻國PR、delete comments呢d行為產生左個impression覺得d問題係幻國主導 Kay只係同意/附和 (當然附和都可能有問題)
而且the album畢竟係 Juno策劃，Kay休息期間點會諗咁多，只係應邀復出

不過，Kay復工有一段時間，應該諗下自己形象、事業想點。從Kay只like咩comments、對fans好言相勸無動於衷 可見佢自己可能都有諗得唔夠清楚、全面嘅地方：
(1) 想求變唔洗完全捨棄以前 走向另一極端(暗黑、冷豔、只講內心，唔回應現實世界) 唔單止唱歌，IG、形象都變到另一個人咁 不如改名做浦銘心...
(2) 覺得唱社會歌有壓力，甚至覺得大眾醒覺左就唔洗再唱社會歌、再唱係食人血饅頭？！大眾而家對社會所有事都醒覺？社會唔只政治架喎。同埋唱歌除左喚醒，亦有記錄當下、心靈安慰等作用... 介意比人話食人血饅頭，又唔介意下fans有幾失望？又話唔理人地點睇，最緊要自己點睇自己？真係覺得唱下 活著、藝妓回憶錄果d都有人話你食人血饅頭？lol
(3) 批評你，唔一定係誤解你。你都唔解釋清楚，點明你。你特登唔解，就唔好怪人"誤解"，每個人都有自己perception，咁多人都對你"誤解"，可能係你誤解人地先真。一味維護你的，亦唔代表好了解你。
(4) 期望係雙向，唔可以話歌迷強加期望係偶像身上。係Kay自己用左10年，用言行、歌曲建立呢d形象。而家試下新野無問題，但你同一樣野唱3年，何嘗又唔係框住自己？又唔解個message係咩，話咩離經叛道、打幾份工、家暴，會唔會太牽強... 呢d唔係message，係情節一部分。你咁講咩歌都有message啦，所有分手歌都因為離經叛道愛自由，或因為社會問題壓力太大而分手... 由於Kay 之前嘅歌message好強(其實Juno都係)，期望有翻類似深度，而唔係單單"有" 一個似是而非嘅message，都無可厚非。
(5) 創作係唔需要完全跟市場主流，創作人應被尊重，但而家係連"自己歌迷"嘅主流/相當廣泛嘅意見都唔跟，the album自摑咀巴想玩3年... 3年，大眾同自己fans意見又有被尊重嗎？只聽幻國入面同維護你嘅人嘅意見？唔係叫你唱社會歌 叫你轉下project咋喎... 咁叫自信，定剛愎自用？

不過算啦，Kay開心就好了，唔開心嘅fans自然會走，無話邊個逼邊個

2021可能last一年了

其實你可以inbox佢 佢有時會睇
唔好做你眼中既浦銘心-------怨婦

我唔覺得浦銘心係怨婦
不過都多謝你建議
我有呀 同過全間幻國講啦 Kay有睇但無覆 幻國就曾經delete我comments
無人理/被delete意見 然後再公開講 都唔係好怨啫
我覺得幻國有人mon呢個post 好似之前催派新歌 1, 2日後就真係有 所以覺得係度講適合

有樣野諗唔明
點解一個月前喺日本唱一首新碟唔包但結果feel既歌
可能佢哋嗰時仲未決定點行個project

飛紙仔飛到傻
都幾肯定而家未有part 3 嘅全盤計劃
明明part one文案mark底哂頁數，留空咗頁數預哂位俾part two
而家又話要part 3，唔知佢想點

你有d恐怖 將所謂「歌迷 」「主流fans 放得太大

就如梁朝偉拍2046都無諗過一拍5年

根本個故仔就好撚平凡
唔知點解一玩可以玩三年
如果話離經叛道 evil is a point of view咪仲離經叛道
但evil is a point of view都係一隻碟玩晒
我懷疑嗰隻碟唔係佢監製
juno呢條友睇得出好想扮王家衛
但條橋真係唔work囉
好心佢handle唔到就搵過另外一個人監製啦

我都覺，佢以為連登呢度係就代表所有kay fans
現實係the album幫kay吸到唔少新fans，當然舊fans會有流失
但講咗19幾次佢本身都唔打算再唱歌，係收到juno message佢講the album歌故仔佢聽，佢覺得好吸引先出山，簡單黎講即係無論有冇juno，佢都唔會再唱社會歌，完
不嬲文化藝術呢家嘢（唔好屌我佢而家啲歌邊忽藝術，音樂不論高低根本就係藝術一種）嘅好壞就好主觀，你鍾意就鍾意，唔鍾意咪唔好睇/聽，如果下下要跟歌迷/主流大眾期望去改，咁呢個世界嘅音樂應該得返pop一種曲風，所有玩偏鋒嘢嘅indie音樂人都要收皮，因為佢地玩嘅嘢一定唔符合主流聽眾期望

你想講乜呀？
一時又懷疑 evil is a point of view 隻碟唔係佢監製,
一時又話佢handle唔到就搵過另外一個人監製啦。
點扮王家衛呀？
王家衛有出過碟咩？

-其實我無批評音樂/藝術質素 最多只係講無message 我針對嘅係the album無限loop同無因時制宜 見好就收 正如你所講唔鍾意就唔好聽 我亦都咁講 但同時替Kay唔抵 咁樣而流失fans 我出於擔心Kay 唔係憎佢 我諗無fans唔想自己偶像好 當然佢本人唔care都無辦法 但從來無渠道知道佢係咪真係唔care
-我無話要“下下跟歌迷期望” 我係覺得唔好下下都唔跟歌迷期望 “期望”唔只講歌迷個人喜好 亦包對公司"履行承諾"嘅期望 自己話2年完 而家又想3年 or longer都做浦銘心 完全睇唔到盡頭...
-我亦無“放大”fans意見 我同意the album吸到新fans 但舊fans當初被社會歌吸引係事實 當中當然有部分仍可以接受the album 但我唔係想講數字上多人定少人接受the album 而係指出長期都做同一樣野 而呢樣野唔特別討好 其實佢唔唱社會歌我都ok 但at least轉下個故事 甚至用第二個角色講第二個愛情故事 都好過而家沒完沒了

其實kay一向都唔係fans鐘意咩就唱咩
一出道唱社會歌都係被視為無市場
佢不嬲都係 有野想講 所以造歌 聽眾接收

我話佢handle唔到董浦呢個project呀
而家好明顯係飛紙仔收唔到尾
王家衛就係最鍾意就係飛紙仔
所以我覺得佢成個風格都係抄王家衛
唔關王家衛有冇出過碟事
而家成個董浦project好似王家衛拍戲咁拖幾年
但王家衛拖幾年都叫有齣好戲睇
佢拖3年死唔斷氣咁款
所以我話如果佢連董浦咁簡單嘅故事都handle唔到
不如交俾第二個人搞 或者快快趣超4整鳩死浦銘心算

Kay One 有幾多首社會歌呀
只係將一兩隻專輯放大

都唔少㗎喎 好似

the album 拖太長喇，拖到都無晒新鮮感，寧願好似演唱會咁，最後蒲銘心覺醒（你們的幸福），同藍生割蓆（獨家村），不拖不欠（年度之歌），再找回自我（彳亍），完咗個故仔，開始新project (773312)就最好

我唔係唔鍾意the album d 歌，但個project 生不逢時，依個時勢邊有人想追劇

不過對kay 唔表態其實無失望，甚至可以話係預期之內。佢係好勇於用歌發聲，但在佢平時ig/fb，就算復出前都好少以文字講政治，從來都好低調，最多係講家庭。會真係出聲撐嘅從來係周博賢

所以咪要有 part 3 囉
依家完就真係爛尾啦

認同個 project係生不逢時
上年同今年已經好唔同
不過開始咗又無理由唔繼續

yes
所以呢樣嘢同juno真係好夾
如果唔係都引唔到佢出山

好撚想認識你呀 盲Kay粉說不了的話

係，但照出嘅話就預咗反應冷淡

其實仲可以按依個時勢hold 住蒲銘心先，再出過其他project，但幻國唔會咁做

Hold 住咪一樣有人話
根本做乜都有人話

就係而家佢ig騎劫左
連家庭野都冇

依家po家庭野咪又會畀人屌
連張生都無po啦

6月之前都冇貼好耐啦
自從疫苗單野之後

唉 唔知kay依家心底裡點諗

分畀張生po家庭野
Btw 張生出年有新歌

應該係而家要跟Juno嘅branding， 所以唔想post自己野令到破壞左公司塑造出黎fashion有型嘅新影象！

咁點解唔直接開個po ming sum ig

因為唔會有人會睇

諗諗下
如果拍多啲美容時裝廣告，可以換唔使跪去中國跑數
都不失為一件好事既.....

之前明明分開兩個ig post
跟住無啦啦冇左變左用埋佢本來果個post

係咪有個叫咩officialxxxxx嘅ig
可能冇乜人睇，就用返本人ac

佢應該冇咩機會翻到中國發展，一係內地紅翻就俾人揾翻之前啲嘢黎講...

係就最好

聽日出歌冇人講？

已經無咩期待啦都知得7788
最緊要有基因就ok

邊度講

聽日出The Album and the rest of it數碼平台版，好似有新歌

起碼有陽台

The album & the rest of it....

1.忘記和記
2.廢話
3.我在陽台上看你
4.我們的基因
5.黑盒
6.情感的廢墟
7.偷情的禮儀
8.寂寞就如
9.其實寂寞
10.忘記和記 (Leon Lai X Juno Mak)

出咗啦？

新歌叫只想死於你身邊

Ok喎rest of it會有?

今晚 應該網上有得賣同聽
實體就28號

未有 已有歌list

陽台之後先基因？？

無新歌？

有 陽台

出碟同陽台上架無分別

咁都屈到10首歌

Apple Music 有了

我屌吖
真係得呢10首

Ok, Part 3繼續玩

算啦，呢個年頭出到大碟都算係咁
出年應該會著重solo album

我在陽台上看你cd ver好正

Spotify未有

好L正

雖然無新歌

juno同林嘉欣果首等part3

全部都聽過哂 冇新鮮感

咁個故事次序係點？
陽台之後先我們的基因？

即係下年已經有2首等出
字典與聖經、只想死於你身邊

未必 起碼仲有十首歌未出....
感覺似會玩多一年

屌佢老母呀 仲玩

出埋Part 3好完喇屌

聽903訪問Juno講過，
廢話 陽台 基因 係倒轉排，
而分別同34 28 17呼應。

一首未暴光嘅歌都冇，你叫我點買
又大舊要搵位擺，又唔係平，啲錢用嚟捐咗佢好過啦

變左bluray係主菜 CD係配菜

演唱會幾時出碟 好想聽Kay唱嘅彳亍

喺903星期三叱咤截數前嘔到digital version出嚟
今年至尊碟已袋，但唔覺得真係值
本原 初音 拾，依三隻碟求其一隻拎都值

今年d歌 唔差喎
如果唔理主題嘅話

本原>拾>part two>初音
我會咁排
其實今年正嘅碟都唔少

本原>拾>初音>obsessions>part two
In his name 都正，但係唔信教，除咗運動詩歌之外冇乜興趣
初音同part two都係single collection,
但係初音個音樂豐富性多啲，所以我覺得二汶贏

Kay陽台個演繹贏哂

我覺得live陽台正過cd
可能現場有feel啲

好想知呢個曲目次序係咩意思，同埋目前成個故事連埋part one個時序應該點排？

我總係有預感 一定會出隻齊曬歌同mv 嘅特別版...

Lm

由演唱會期待基因同陽台出
真係好聽喎

陽台幾正 少用呢種唱腔

咩料？成個album空白一片

kay isn’t me演唱會碟數已走？

會唔會係演唱會好多人麻麻所以唔出 因為通常演唱會風評好先會再放水出碟

一早講左話出
睇個勢搞唔切
你睇下隻part2都delay左

雖然演唱會啲歌單好多Juno真係唔開心 但kay真係演繹得好好

陽台好正 今日loop咗成日

雖然編曲得部琴 但畀kay把聲同演譯吸住

咁嘅封面。。。。。

大家諗住幾錢range會買

$300+ 買唔買

以歌論歌，啲歌係唔差，但係只係一隻好聽嘅single collection
以single collection嚟講380真係好貴
我會買，但係只係當補完咗依個所謂嘅「故事」，fill in番part one吉咗嘅頁數
下次佢地兩位再用「故事」包裝嚟出歌，我一隻都唔會買
唔想畀佢地兩位以為自己隨意增加碟嘅數量，所有fans都會buy, 一定會買咁款

廢話真係underrated得好緊要
明明好正

份詞又正

呢個project夕爺d詞都好神

勁鍾意，人妻的偽術、我們的基因句句金句

$380?

有bluray差唔多啦

係咪覺得自己上咗賊船呢
仲有part 3 cd+br
同埋2021年有機會有part 4 呢

唔好唔記得仲有隻演唱會碟

其實⋯我淨係想要隻CD
Bluray MV我麻麻地

演唱會就要CD+Bluray啦

Kay唱英文聖誕歌好好聽

如果佢再出英文單曲就正

same 淨係想要碟 喺車度播

我覺得佢一定會出一版 係有齊咁多首歌同排曬順序連bluray

380 part 2 真係唔會買

剩係想要cd +1
Bluray好似買餸夾硬要你加棵葱，咁又順便可以賣貴啲

成隻碟咁聽
黑盒真係好難聽...點解要勉強韋羅莎...
Juno啲假音...冇哂弱水三千嘅神級編曲，真係幾難聽...

我想要文案
入面好似有相冊

我在陽台上看你
呢歌詞勁撚到

黑盒好聽喎，係唱得麻麻

陽台好撚好聽

唱得難聽不如出純音樂算啦
諗諗下覺得如果佢每首歌中間有interlude, 咁今隻碟就唔駛慘變single collection貨色
或者應該話連single collection都仲好啲，唔講初音，今年都仲有隻 Ripples, reflections and everything in between屌打咗佢

per se
不過唔計indie圈，主流黎講《本原》、《拾》、《1029》、《Obsessions》甚至《Anyone But Jason》都唔差過隻the rest of it先啦

Per se話哂上過903大榜第二位，都唔算超級indie啦
要數今年五隻最佳大碟
真係唔會數到the album part two

講番先
380應該係真價錢啦，有貴冇平
同埋會好似上次咁便秘式出貨扮斷貨
聽日去碟舖睇下佢第一日有幾多貨
上次第一日賣part one，cd warehouse太子咁大間舖頭先分得果15隻賣扮斷貨，笑死

我覺得Obsessions好差

如果買唔到，都唔會咁貴買。橫掂之後都仲有貨翻，寧願等多一個月。

仲有初音都唔差

不過我個人嚟講冇大家咁抗拒the album and the rest of it，雖然有爛尾feel，但係始於覺得啲歌質素幾高，製作班底始於強，所以自己覺得隻碟ok

但係平心而論，今年真係太多好好嘅大碟，on仔，豹，eman，牙醫隻碟都值得更多

想問下我在陽台上看你係咪有兩個版本

好 如第三者旁觀 望到我鬱悶 直到你敢開門
好 如第三者旁觀 望到我鬱悶 直到你咁閪悶

利申：spotify聽

聽到敢hi門

定價係咪真係380 係就skip算 買唔落手

定價係，但到商家佬手上係咪都380就唔知

原來唔止我一個聽到閪字

Kay係咪飲住洒錄

同意，今次呢隻碟 發掘咗好多唔同嘅謝安琪 只要唔理主題唔理歌詞 淨係聽Kay嘅演繹 每首歌都有好唔同嘅演繹 如果計埋773312就仲豐富 今年嘅歌 旋律好 風格多變 我好樂意見到個咁嘅Kay

當然廣東歌不嬲係曲詞重要性對半 所以話唔理歌詞就冇可能嘅 但如果focus返演繹 真係謝安琪音樂嘅大突破

其實寂寞 - Chill爆師奶味 一首咁flat嘅旋律都可以唱到咁 好勁 當然聽完沐春風之後真係唔使surprise

廢話 - 香港樂壇極罕見嘅每粒音接力合唱歌 真心癲 以前梁漢文嗰首滾都冇玩得咁癲

偷情的禮儀 - 撞正反送中嘅炮灰作品 有人話如果同上年人妻的偽術交換plug就好 我都同意
偷情向憶蓮致敬 功力真係高到 今年我最中意嘅一首

我們的基因 - 唔使講啦 載我走2.0 把淫聲真係聽到甜到漏

我在陽台上看你 - 勁大對比 低音炮 未聽過kay用咁嘅聲唱歌 好正 又一個演繹小突破

仲未計773312 快歌 大受好評 計埋上年嘅神曲浴室 兩首好考功力嘅人妻同沐春風唔使講啦 兩首浴室完全唔同嘅唱法 加埋今年 咁完整嘅歌List 我真係好滿意

當然大家覺得呢個係浦銘心 唔係謝安琪 呢個都係鐵一般嘅事實嚟嘅 但如果唔係撞正反送中 唔理題材 根本只論音樂性 Kay唔上神枱都難 真正咩曲風 咩唱腔都駕馭到 好琪待出年嘅Kay會仲有D咩突破

做得死忠就要比其他人對偶像更大包容 如果呢兩年咁都忍唔到 只能講佢哋只係中意唱社會歌嘅Kay囉 可惜 我一早知Kay係會唱囍帖街 鍾無艷 年度之歌 17度 嘅一個女歌手 呢兩年只係題材比較難頂少少 同埋對Kay fans最失望係幻國禁聲啫 連累Kay聲名下跌 不過我冇所謂 相比起嗰D護旗手 皮膚暗黃 Kay一D可以比我抽秤到嘅點都冇 我哋fans最清楚 Kay上次咁積極發聲之後比人點樣封殺 玩到殘 玩埋呢幾年Kay應該準備收山 我只希望佢可以平安享受埋佢最後嘅音樂時光 不過老實講 380蚊真係dllm幻國

呢一兩日都攻擊謝安琪
黃到飛起都冇用
俾張生s咁玩法

其實寂寞顯得阿kay 好叻演繹
juno 首寂寞就如嘅正歌=其實寂寞嘅副歌
副歌flat 到咁都可以唱到咁有起伏
好難唱得好聽嘅一首歌

張生細佬啫 大佬應該都冇乜嘢掛？

聽完沐春風同寂寞 覺得已經冇歌係難得到kay，太屈機

貴過上一隻咁多
今次有無海報跟

佢去咗拍黃百鳴嘅家有囍事

一俾人搵到實大把嘢講

朋友whtasapp嚟話有

補返張圖

已到手
包裝嚟講同上次一樣
簿皮係污糟啲 啡啡黑黑咁

咁下一隻全黑
完

其實張生自己都係黃

不過d電影公司老闆個個藍到黑
好難避，就算拍古生公司都好多中國資金

入面有咩？

係街 未開

公售價幾多錢?400蚊有冇得找

咪係囉 呢d邊有得避

CD warehouse $399

仲諗住等到4/5 點先買

一陣會唔會又係佐丹奴買tee搞簽碟

港島有邊度有得賣

打去cd warehouse問下先啦
得咁少街貨真係出去都費事，決定遲下先買

大家可以睇睇preview再決定買唔買
睇完覺得還好

問題係買唔買倒

成個旺角都冇

又要周圍撲了

屌你老母麥浚龍又玩呢招
有碟就攞出嚟賣啦仆街，係要扮限量
係要啲有心買嘅歌迷買唔到

屌真係好撚憎
依家支持實體碟仲要玩鳩人
上 hifitrack 買算

實體碟先有文案
啲歌一早聽晒啦
買碟撐你仲要玩鳩人
仆街啦麥浚龍

我覺得似印唔切多？

其實依個價已經買到vinyl啦
Btw諗到part three封面要有乜
既然今次本書咁污糟
Part three會有空難，所以封面一定要充滿血跡，入面要有心姐嘅斷指，要包膠18+
咁就真係突破廣東話大碟極限啦麥浚龍

少到一兩點就賣晒？
上次賣幾多咪印返幾多囉
再唔係就炒家掃晒
行左幾間鋪都無 唔好撚再俾佢玩啦

問過啲唱片舖老細啦
間間都淨係拎到訂咗嘅貨量20%左右

第二版先買

今次本書特登咁污糟？

畀個數字你參考
一間舖頭15隻
Cd warehouse全線唔會多過200隻
其他碟舖應該得單位數字
今日喺市面嘅碟唔會多過300隻
仲有人會買兩隻
咁你諗下點會唔斷貨
Juno生意人，梗係等一月一號拎到903至尊碟之後先再賣啦

你信？
上年都係咁啦喎，我當你真係印唔切，籌備左咁耐，係要最尾先印？
同埋有唱片店老闆話過兩日會有，咁擺明自己hold起啲貨扮斷市啦

佢點批貨唔關我事
總之見倒先考慮買
唔撚想支持實體仲要俾人玩鳩

就算上年我當日夜晚都買倒
今隻一點就無晒
買唔倒啦就咪鳩買囉

773312唔係夕爺都冇上架喎

個包裝次次都好比心機

今時今日仲有人買CD已經好感恩啦JUNO,
唔好玩埋D飢餓營銷啦, 仲要靠呢D做話題, 你隻碟係賣得唔洗做呢D野既

利申:有上集

咪係囉
當你印10000 隻點賣都10000 隻架啦
你出碟都唔係賺大錢架啦
大家開開心心買碟唔得既

咪係囉好心啦

個project畀人彈成咁, 隻碟仲要夠擔賣399都已經好有話題啦
你見Juno kkbox個訪問就知佢真係驚反應唔好啦，之前邊會講咁多野

邊到仲有

真，仲要玩埋咩一秒前奏challenge，明明佢從來都唔似會玩呢啲嘢

咁個定價賣法係佢地決定
佢地自己做風險架啦
再講就算驚係咪要驚到今日出幾百隻等咁多人買唔倒？

價錢$399其實都合理, 始終跟隻Blu-ray, CD 加埋個盒同Poster

啱啱睇咗，佢真係好撚勁，好了解自己每一首歌

估唔到隻碟一出，個po就一嘢推爆咗

我地是咪要諗定下個po嘅標題？

又未必
可能真係趕住出
根本係買就會買
唔買就點都唔會買

你都要俾我買倒先得架

快d開新po

標題：瘋搶The Album

講起飢餓營銷，諗起本地某玩具生產商

低調d啦

Hottoys